[線上求救] 係taste買到勁撚酸既榴槤, 仲唔小心食左兩啖

岩岩一路睇電視, 一路食今晚係taste買返黎既榴槤
睇得太入神, 食左幾啖先發現個味道好撚怪
條脷同埋個喉嚨仲feel到好強烈既刺激性 有小小似果汁汽酒既強勁版
已經扣左喉, 但有D擔心過唔到今晚
請問有無咩方法解毒 線上求救

啤酒

酸左啦 唔食得 發酵左

你有胃酸應該唔死得嘅

無事㗎
我試過食咗一大舊先發覺

咁都好d....死唔去但都驚胃炎或者中毒....
有無d咩偏方可以buff下我既body頂一頂d毒

偏方就係食粒胃藥

發酵最多咪似酒味
洗唔洗咁驚